有無巴打試過比女性FD抽水

有 爽

點啊

成日渣完我屎忽叫我渣番佢

試過
無咩野
當刻唔知 過左一陣先發覺

咁撚癲

啊，標題寫巴打…
打搞曬…出返去

Gay

會成日摸屎忽 之後好似啲呀叔咁
讚你屎忽好有彈性

有無俾frd揸過

有胸女仔嘅都試過
我都有反擊過
不過我哋嗰兩班得三個D

D應該好好揸？

其實咪一樣？

屌原來你係兔仔

無撚錯，又係我

bye bye~